唔明點解睇到克羅地亞咁高

想知呢位阿迷宜家係咪攬住美斯喊緊

Keyman比左負皮

比人binc

deerhunter條死疤狗

阿迷：死撚開啦

佢話佢阿迷黎

樓主

Sampaoli 即刻表演ON9比大家睇

未入局姐
踢到兩三場撚到你地仆街

第4場就黎料
你班友仔等binc

條傻仔係未阿迷我唔知
係巴狗同小花迷就一定
不嬲戇鳩開

😎

佢係高登認阿迷唔認係疤狗
黎左連登就直頭扮都唔扮

攬住美斯?攬緊ALL IN阿根廷張波飛喊緊就真

我們回家了，足球上帝

希望美斯踢完2&b 之後可以入局食lays

即刻戇鳩

足球專家
睇透晒

根本唔係咁ON9

樓豬好小氣

美斯完場急急腳走 就係因為趕住買機票攬住呢個球迷 球王就是球王